{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003684",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27477",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성북(보문동) 피아노"
    },
    "text": "この宿は計31室の客室を保有しています。近くには安岩駅、昌信駅、普門駅、新設洞駅があります。支援言語としては韓国語を提供しています。駐車施設は20台まで利用可能で、マジック機のレンタルサービスも可能です。未入室の場合はノーショーとなる場合がありますので、早朝5時までに予めチェックインをお願いします。訪問者のレビューを見ると、低価格で清潔で静かな環境でリラックスできるそうです。ただ、ベッドが少し硬いという意見もありますが、全般的には好評です。駐車が可能でカウンターでも親切に業務を処理してくれて気持ちいいという意見もありますが、ガウンを冷蔵庫の上に乗せるのは湿気の問題があるので、位置を変えた方がいいという意見もあります。結論的にこの宿はコスパが優れており、清潔で親切なサービスで旅行者におすすめの宿です。社長の親切さと低価格、静かな雰囲気で人気があります。ただ、清潔状態が常に満足できるわけではなく、施設が老朽化して不便な点もあります。また、リンスがない点が残念さを表したレビューもありますが、全般的には清潔でリラックスしやすい宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "この宿は計31室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには安岩駅、昌信駅、普門駅、新設洞駅があります。"
        },
        {
            "question": "どのような支援言語が提供されていますか？",
            "answer": "この宿では韓国語を支援言語として提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台まで利用可能ですか？",
            "answer": "駐車施設は20台まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "未入室の場合はどうなりますか？",
            "answer": "未入室の場合はノーショーとなる場合がありますので、早朝5時までに予めチェックインをお願いします。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿は低価格で清潔で静かな環境でリラックスできると評判です。"
        },
        {
            "question": "ベッドの硬さについてどのような意見がありますか？",
            "answer": "ベッドの硬さについては、少し硬いという意見もありますが、全般的には好評です。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "この宿では駐車が可能で、カウンターでも親切に業務を処理してくれるとの意見があります。"
        },
        {
            "question": "ガウンを冷蔵庫の上に乗せることに関する意見はありますか？",
            "answer": "ガウンを冷蔵庫の上に乗せるのは湿気の問題があるため、位置を変えた方がいいという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿はコスパが優れており、清潔で親切なサービスで旅行者におすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "この宿にはどのような問題点がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、清潔状態が常に満足できるわけではなく、施設が老朽化して不便な点もあるという意見があります。"
        },
        {
            "question": "リンスはありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、リンスがないという点が残念さを表した意見もありますが、全般的には清潔でリラックスしやすい宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 504
    }
}